眼瞓到冇得再眼瞓

但唔will瞓

我好耐冇放肆
真係唔願規律住

Aggerrrrr

成L形會痛+扯親

Ageer唔撚識串？

請唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

我有啲野想同你講

瞓啦柒頭

點痾

條勁牙

又係28號

講囉

你唔撚瞓？

😊

dom咗落街

啞架你？陰公

會一連氣直落無用

靚仔唔使

頭先好眼訓 但係太肚餓 攤左上張床成個鐘都瞓唔着
岩岩屌左個營多 即刻舒服晒
應該好快訓得著

👰🏻

十八年嚟都冇用過

咁你好去瞓了

我尋晚都係咁

終局之戰五年後，世界大致回復和平。令一邊廂，Ironman，黑寡婦同Thanos 喺地府玩緊鬥地主，過住優哉游哉嘅生活。突然，遠處傳來一陣騷亂 原來是 Michael Jackson 帶着佢嘅thriller 喪屍大軍，連同落咗地府嘅689同柒婆想要統治地下世界閻羅王同一眾牛頭馬面已經失守！

在絕望中主角三人決定挺身而出但由於地府缺乏武器，Ironman 情急之下只好報夢比pepper 叫佢燒件紙紮裝甲落嚟Thanos 則馬上趕造紙紮手套幸好的是黑寡婦本來就係佈景板所以影響不大究竟他們能否成功再一次阻止災難降臨？

你好善良